【警告】10.1 商場風險非常高

「點解咁講？首先係成本效益。今時今日喺警方任意持槍持胡椒噴劑進入商場，而商場係得幾個出口完全冇位走嘅情況之下，相比起街頭，在商場舉行活動被咬的風險其實更高。以往在商場攪和你sing算是一種妥協，一種集氣為主的活動。但既然風險更高，入商場進行活動的成本效益就成疑問。」

另外，根據去年12月和今年5月的和你shop經驗，會有大量便衣埋伏在左右，可以無差別大範圍截查人，之後被捕。市民批評警方衝入商場後引起混亂，加上有大量便衣警員，令人感到害怕。

喺商場除咗un之外做唔到啲咩。又冇位走仲要帶來false sense of security。另一方面啲黑警睇定嚟食之餘大把時間拍晒高清片。

Push

推
街頭仲有機會有小巷俾你搏下運氣
商場樓層一前一後你跳樓都唔掂

冇人理

推

其實全便裝佢就算拉你又點
要鳩拉去邊都一樣
我自己就去邊都全便裝

可以攬炒商場

想出去消息下都唔得啦
特別日子出個街,都比班狗當你搞事 捉埋一二邊幾十個圍你
屌我都係想出去刺激下香港經濟,買下野開心下

人地地產商租金一直企硬
反而害咗小商家員工冇得做

唔止圍，可能直接拉

可以選擇一些親共，絕大部份係連鎖大集團的商店的商場

一樣入店拉人，而家完全冇底線

係攬炒親共商場

痴線商場告黎告去咪刑毁同襲9

冇攬炒，一樣照企硬收租
做唔住咪炒人，對地產商冇影響

pr公司好想親共商埸可以在大事大節做返生意

出得去就風險高嫁啦
邊度相對安全就去邊到
唔好長期逗留係同一地方
入商場前避一避鏡頭
必要時買盒美心救命

執生啦

唔明樓主個post用意係咩
講到係條街就好安全
一個包圍網咪又係一樣
自己多啲留意周圍好過

呢個時間無咩必要就唔好上連登
比自己沉思下自己想點做
唔好比風向搞亂自己

地產商點會無影響
商場穩陣過街頭啦

行商場唔叫口號無道具

咁都驚

口臭D講真係死左佢算

此post pr公司 散佈失敗主義

業績都係賺大錢成百億
有咩影響？

商場塞咗出入口冇得走

商場求其買D嘢攞張receipt黑警可以點告？至於黑警非法拒捕同非法禁錮，響街又會安全D？

阿媽係女人

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

9.6 照拉咗入狗屋48小時先

無一個地方係絕對安全

屋企最安全
又係大家話有危險就要翻屋企
建議包袱好多既大家留翻屋企奶共

我個人認為商場比街相對安全

6.29咪一樣周街拉，86前港足都拉埋添呀，黑警非法拘捕同非法禁錮室內外都係咁做，黑警商場唔用得催淚彈唔可以一字排開鳩衝商場又跣，只可以混戰但畫面對黑警嚟講不知幾難睇，商場仲要周圍cam趕記者都無用，商場先係最安全

唔係黃店就冇問題，如果係藍店就更好

講到好少事咁

事實係好多人真心行街買嘢
唔係示威
都俾狗咬
班狗咁蠢
你估真係識分咩
亂咁拉又唔駛成本

佢拉你係無成本
告唔告前線班狗係唔會理
黑警出名做嘢求其架啦

Be water, keep moving

6.29咪一樣周街拉，86歲前港足都拉埋添呀，黑警非法拘捕同非法禁錮室內外都係咁做，黑警商場唔用得催淚彈唔可以一字排開鳩衝商場又跣，只可以混戰但畫面對黑警嚟講不知幾難睇，商場仲要周圍cam趕記者都無用

其實果日著深色衫行出街既風險已經非常高
咁可以點

好驚比黑警便衣狗毆打濫捕
咁我假期唔去商場消費啦

入商鋪 拉閘前入 拉晒閘就立即離開

邊個夠膽行街買野呀

商場入面好多蒙面持棍嘅人呀
好驚有恐怖分子呀

商場周圍cam方便拉人用

哩兩條邊到都會告9你嫁啦 街定商場攬捕多d呀

痴線咁都講得出

提提大家，行出嚟即喺撚狗。

但係所謂撚狗，唔係叫你一定要用粗口屌柒啲狗或者同佢鬥嘴。因為根據過往的例子，佢哋一定會拉鳩你。

你哋要記住，當你地行出嚟，無論你身邊有無狗，你就已經係撚緊佢。

你換轉個角色，聽日當佢哋見到街上都有好多人行嚟行去，佢哋會好想搵一啲目標人物包括着黑色衫或者持有標語或者嗌緊口號嘅人。但當佢哋淨係見到有好多人，冇人嗌口號、舉標語，佢哋永遠都唔知道邊個係帶頭人？或者龍頭去到邊？同埋邊個係參予者？邊個係藍屍？咁樣已經其實係撚緊佢哋。

記住，今時今日，唔好諗住𡥼背囊，着黑色衫就係自己人。或者大家應該掉轉黎諗，而家抗爭者通常都會偽裝成為普通人。

認清楚敵人先
1. 必定鳩拉 坐48hrs
2. 收集我方info (電話tg group)(socialenginnering)
3. 製造震攝效果

出去行街既多賊 電話都唔應該帶
行街好多時會樂極生悲 搵定朋友幫你請假 打掃屋企

on9 post 拉

所以唔係我地唔想刺激經濟
唔理有無顏色經濟圈先
佢地咁樣亂黎,根本嚇怕哂D人唔想出黎消息
轉個頭又話經濟差想瀨落後生仔到?
然後又話得自由行先有消息力?

拉人要cam 街頭街尾拉條狗帶一封拉人仲方便

咁咪無埋十一黃金週消費

睇邊個商場啦 時代廣場真係唔得 得一個出口走唔到

呢個商場要打醒十二分精神 唔好戀戰

其實呢個又唔太危險 大把時間走到
比街安全少少先

（講緊購物去邊個商場好炸

push

除左時代廣場

商場大把高清cam俾人拉左真係除左認罪之外都

また明日

希慎廣場都唔係好好多

攬炒藍屍

所以正確做法係係D鋪頭關曬之前走

CCTAI:樓主散水撚

去商場行街食野都驚
不如宵禁啦

商場係流水變死水

屋企最安全

態度正確
就係唔去消費 等仆街

又話攬炒經濟既

影到你咩？行行企企？

中秋節都唔比去行商場食飯呀？

好明顯係叫你避免係商場作戰（沙田新城市）咁就奶晒野

影到你梗係冇問題啦，因為你真係出去行行企企，問題係真係做嘢嘅手足以為有人cover到佢哋，點知你又cover唔到，畀人影到咪出事囉

咪問你係商場可以做乜野

Tui

你有冇睇過地產公司最近嘅業績？

一針見血

係街一定係非法集結
商場仲有得打

仲幻想商場裝修既係ON9

十月一全香港都風險高

驚世

和你sing已經比任何抗爭方式低風險好多

可以做好多嘢，但係代價會好大，即使只係出去嗌口號，你都會畀班狗599G，與其係咁，點解仲要出？唔係唔再出，而係要喺適當嘅時候先出

直到宇宙毁滅

我要示威遊行被驅趕嘅畫面就夠

而家係屋企網上留言都有風險被濫捕，自已睇風險程度.
但商場多數距離暴動區域較遠，所以商場風險會比較低.

If popo is smart, they will close all the EXITS on major malls !!

今時今日仲水人出去送頭嘅一律當五毛處理。

我係5毛，唔該你block撚左我ok?

cctv真係搞唔掂

度度都高架啦
睇你自己有無警覺性

平安回家

下晝商場 夜晚街頭?

諗住出去既麻煩諗清楚仲值唔值得出去
街頭抗爭已經暫時告一段落架啦
政府對我地既打壓同佈署係比起以前強好多好多
叫句口號都已經拉9你
無謂今晚中秋節係臭格過

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

國殤日，奏樂

條街好多便衣。

睇下報紙咪算lol

咁我地今日就用 燈籠為記 月餅為証

樓豬我就扑左 佢係對家放風想十一無事

至於手足你打呢段我十分認同

除左最後一句偽裝 或者咁講 行到今日已經係要將抗爭全面融入生活

黑狗死全家

邊度都有風險架啦，你比較下係商濫捕人數多定街頭，商場起碼要就住觀感同人地做生意，講直白d，扑頭都細力d，因為驚整污糟人地地方，又唔會亂發胡椒球鎗，更唔好話其他彈同水炮車，最多就胡椒噴霧，危險性真係算低架啦。

本身商場都有其他客，佢點分到咩，你唔好等到關哂鋪無哂客至走咪得。

樓豬係真鬼 一早扑左

都要保持警惕

行街啫

商場有冷氣咁舒服

9.6 又咪將普通人照足

最多係捉部份者就算捉都係48，咁不嬲都講48係最低消費，咩而家倒退重縮左?

黑衫去買嘢

沙田 新城市 對出火車站巴士站
新民黨慶國慶
大家唔商場賀一賀佢啦

有冷氣呀

你當最低消費咪全世界都係啦

因為喺街啲人會識得爬欄擒牆飛蟬走壁，商場入室內唔識行秘道

明明係食物鏈
講供求關係
企硬租金講到實有人交到個數
無下面果批甘心受 上面點大魚大肉
搞到小商戶wo 屌佢都on99

你都痴鳩線
如果真係 9拉
商場絕對比起街安全
真係行商場唔撚比咩屌你老母

睇下領展

蝕成百億就有佢份

Sell HK，九龍倉一樣照大賺
只係武肺先最大影響

Up

SHK 19年6月稅前利潤率有63.87%
20年6月36.91%

真係好好搵